marvel有無可能同光榮合作整隻無雙？

基本系統已經有哂
改下皮膚特效
加D劇情
已經賣得，一定有市場

Marvel Ultimate Alliance

唔夠割草feel

點割啫

你要割就要冷兵器時代

marvel世界隻隻laser gun點會聚埋一齊比你割

高達無雙……

好撚好玩
點解唔出落去

SWITCH出第3集，第1集好好玩

無switch
淨係玩過第2集
4隻自然系有combo

記得第2集hulk好勁，
但第2集反而唔夠1咁多人咁多衫

第2集好似用civil war做藍本?
nick fury係boss
嗰陣用nick humantouch iceman

我一直覺得高達玩激光劍係on9

真係唔知

個時我淨係識f4 蜘蛛俠個d

呢隻公佈左會有中文

會係台譯名??
金鋼狼

點樣隻隻laser呀？
美國隊長？黑豹？黑寡婦？Hulk？雷神？

香港任天堂官網簡介

鋼鐵人、美國隊長、蜘蛛人、浩克、火箭浣熊&格魯特、金鋼狼和驚奇隊長⋯⋯
從Marvel的超級英雄裡組成您獨有的夢幻團隊展開冒險的動作RPG《MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order》將於2019年夏季發售。

點解唔出ps4 版

正
部機可以解封喇

聽番黎,唔知係咪真
好似係marvel 果邊接觸任天堂想佢地出game,
之後老任拉線比Team Ninja做

PS4 , 等SE 有隻Avengers

以前PC玩過第一集
狼人勁到痴線，因為本身能力仲自動回血

我講緊比你割果班兵仔

原因係畫面質素同電話一樣咁癈

暗恥無雙

Ps4果啲indie game係咩？